幫港台！炒上國際！

繼之前港台問隻共狗who問到口啞啞件事上晒國際
今日邱狗官叫廣播處長問責呢樣野同樣要炒上國際
比外國睇到香港淪陷喇 冇自由喇

大家轉向谷起台灣！！

香港電台英文節目 The Pulse 日前以電話訪問世衞助理總幹事艾華特（Bruce Aylward）有關世衞是否應接納台灣加入，但艾華特拒絕回答。香港電台直屬的政策局商務及經濟發展局發言人今天回覆查詢時，指《香港電台約章》清楚列明港台須培養市民對公民及國民身份的認同感，以及增加市民對「一國兩制」的認識。局方指局長邱騰華認為節目當中的表達，有違一個中國的原則及《約章》中香港電台作為公共廣播機構所訂明的目的和使命，並指廣播處長梁家榮作為香港電台的總編輯，必須對此負責 ...

推！

推

推！ 國際清算師！幫手！

Push

推！ 推比所羅門睇！推比外國傳媒睇！

push

係度圍爐推有撚用

唉 ,遲d 台灣經濟好過香港
以前諗都諗唔到

有 twitter link既 share埋出黎啦

有冇人英文勁？我英文屎到震
幫手寫下，整下文宣
再上Twitter

連登仔咪再推埋晒小巴果d 新聞
對光復香港 殲滅中共冇幫助架

推
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

借住上個港台post 巴打既野用住先！
Twitter!

幫港台喺Twitter 文宣

係國際戰線大力推港台遇到嘅困境，講香港政府點樣打壓港台，尤其是係港台收WHO皮嗰條片下面講多d港台面對緊嘅打壓
除咗講港台指出WHO嘅真相之外，仲要將 #StandWithRTHK 同 #SaveOurRTHK 變成 Twitter trends

記得要@rthk_news去支持RTHK

有冇人英文勁整d國際文宣？抱歉我英文屎

借住上個港台post 巴打既野用住先！
Twitter!

幫港台喺Twitter 文宣

係國際戰線大力推港台遇到嘅困境，講香港政府點樣打壓港台，尤其是係港台收WHO皮嗰條片下面講多d港台面對緊嘅打壓
除咗講港台指出WHO嘅真相之外，仲要將 #StandWithRTHK 同 #SaveOurRTHK 變成 Twitter trends

記得要@rthk_news去支持RTHK
0
0

淨係喺度推有鬼用咩，Twitter又冇咩都冇

先寄信讚港台！